南亞兵團深水埗再掀廝殺 警拉5漢檢刀棍 05月02日(二)

深水埗殺聲震天！繼上周末楓樹街球場近半百南亞幫大廝殺，今晨再有南亞兵團將街頭作戰場，以開山刀及壘球棍追逐毆鬥，警趕至兜截合共拘捕6人，檢獲4刀1棍，正追捕其他在逃涉案人士。

凌晨零時許，警方接獲市民報案，指有大批南亞裔人士在荔枝角道近桂林街互相追打，部分人持利刀及棍，多輛衝鋒車趕至現場一帶兜截，並有大批警察機動部隊警員增援，到場協助搜捕。其中有警員於南昌街近大南街交界，截獲4名南亞裔男子，揭發其中一人疑欠交罰款遭通緝，帶署調查，其餘3人接受查問後，相信與案無關，獲准離去。

數名機動部隊警員追查至南昌街近海壇街交界，截獲5名南亞漢（17至23歲），其中3人為巴基斯坦籍，2人為印度籍，當中1名巴漢持「行街紙」留港，其餘俱持香港身份證。警方經查問後，涉嫌藏有攻擊性武器被捕帶署。警員其後於荔枝角道261號後巷，檢獲2把牛肉刀、1把開山刀及1支壘球棍及口罩，但未有發現可疑人，遂將檢獲武器帶署再作跟進。

與此同時，亦有警員搜查至桂林街介乎海壇街交界一條後巷，再發現1把相信涉案開山刀，檢走調查，案件交由深水埗警區刑事調查隊跟進。由於上星期六，深水埗亦曾發生印巴漢大廝殺，多人受傷，警方不排除兩宗案件有關，正展開調查。

上星期六(3月29日)晚上10時許，10多名疑有黑幫背景的南亞漢，在黃竹街楓樹街球場聚集，突然有40多人手持利刀、鐵棍、高球棍及玻璃樽等武器衝入球場，雙方展開毆鬥追打，有人且戰且走，逃至黃竹街與長沙灣道交界馬路中，互掟武器，途人見狀紛紛報警求助，事件中6名印度漢受傷送院，他們亦涉及毆鬥案被捕。

南亞囝打少日交都唔得

建議割讓深水埗畀班生番，等佢哋日打夜打

Agger 等佢地建國

90年代黑社會

但唔好係深水埗啦，地區再選

上星期六(3月29日)?

拉曬佢地去試藥就啱

天水圍？

上星期六(3月29日)

不如割深港邊境俾佢地啦